信譽好好的online poker

信譽極好的Club，
長時間有人打，
多數香港人，
NLH PLO OFC都有，
$1: 1 chip，
有credit，逢星期一結數！
有意可以隨時PM我！

報警先

係咪即係誘使他人參與非法賭博

Bye 非法賭博

又上黎搵食

屌你老母 拉你老母西

幫推

pm

tg plz